[多圖]條女跪低左

cpu: i7 4770
老母版： Gigabyte唔記得型號
火牛：Antec HGC-520M
os: windows 10

用左3年幾，一向用onboard display, 長開24小時

最近加左張XFX R7700 黎用
用左3星期到，有日突然自己熄咗，著唔番
噤power制完無反應，無電到咁

最初以為火牛燒左
咪攞左隻牛上維修换左隻新既
今日返黎試，點知都係完全無電到無反應

咁是咪即是老母版死左？？

同埋如果買過塊老母版
買邊塊好？
asus?

底板有有燈著

多圖=1張圖
有圖=無圖
無圖就真係無圖

屌你笑撚死

唔超頻買返B85板，不過唔知腦場仲有冇貨

無呀

執二手老母板

誤會左
上一頁

點解唔蚊左張display試?

見到隻牛就火滾

蚊左都係唔著，完全無反應

點解

早兩日見鷹羊仲有1150板賣

蚊左底板panel power sw
然後用一字批掂一掂兩支針
再睇睇開唔開到機
如果開唔正就應該死老母板

我入嚟睇含撚

隻牛有咩問題

笑撚咗

似底板壞
不過之前試過壞機箱，又係開唔到機

樓主隻牛有無開制

都係唔得可能係你條女個女母跪底左

我仲估係架車

攪番掂啦，真係壞底版
買左張B85
原本個張原來係H87黎
變相downgrade
不過無計，行左一輪都揾唔到有H87或者Z97賣
between唔該哂咁多位巴打

支持